有咩diffuser好用

想放睡房

見jo malone $800幾 可以用3-4個月
但啲review話冇味

其他brand都可以

請指教
謝謝

壇香

係IG shop Haruka買左枝香薰
個味似Jo Malone既Red Rose
138蚊咋 成間房好香好香
平時出面啲玫瑰好俗 但呢隻就好好聞
最重要係黃店黎架！！

ig？用到幾耐？

用左一個月到 仲有一半
Ig 你試下search harukaperfume
我無follow到 都係朋友介紹

Neom

識貨

HK 有？

但我喺英國網買

selfridge 係咪最平

可能係
但係 Selfridges 幅相係舊款

呢個都出咗好耐